【學術台】討論下點樣令水魔法普及化

近排出現咗大廈室內舖唔用火魔法嘅風向，因為火勢難控制，好易殃及池魚
個個都話水魔法門檻低，究竟新手可以點樣準備？

水魔法種類？
漆彈：阻擋狗狗視野，但需要掟中面罩
黏彈：出發點同屎彈相近，令狗狗全日癡笠笠
油彈：掟易燃物料，令佢更怕火，唔會主動接近手足或開槍（有火花）
腐蝕彈：彈如其名，高酸或鹼性液體，傷害值最高，但易整親自己，以下開放討論改善方法

應用甚麼容器盛載通渠水幫狗狗沖涼？
之前有手足用水槍射，結果側漏整親自己。
玻璃樽普遍要落地先爆到，咁就冇咗通渠水嘅意義
未諗到合適容器
所以暫時可以喺制高點例如天橋，擰開蓋一鳩倒落去，速逃

甚麼情況下使用？
突襲、偷襲、群攻、遠攻、神獸休班警時

和理非如何幫手準備素材？
呢樣講咗太耐，顏料、水彈（類似氣球嘅塑膠）、膠袋、麵粉、油、漏斗等等，揀一兩樣帶過去啦，一定有用
甚至同friend夾定一人帶幾樣，去到即場入/溝
新職業解鎖！水魔法調製員
因為前一晚整會難運送，俾狗周到又難解釋
一支油/通渠水易收埋，唔會自爆，搜到都一撚定告唔入

一齊討論下點樣改良

聖水點用？

攻擊狗好好用
之前臥底狗中汽油彈都係燒咗一陣，傷害不大
如果有聖水掟畫面好睇又傷害值高

同埋如果有制高點，聖水係好好用
有幾可天橋會有單車/重物？
自己搬上去晒時間，又顯眼
有支通渠水喺手就唔同擰蓋，掉，完。

明明聖水比火魔容易
但偏偏冇人玩

G chi

所有男前線, 出手前10小時唔準去廁所.....

人體運送水魔法

聖水比較難遠攻

火魔只要識整，安全距離就可以用

其間要瘋狂灌水, 平均每半小時飲一公升

因為火可以鳩掟都有效果，水唔可以

題外話，如果撤退嗰陣扔枝gas罐落火爆一爆，嚇退啲狗有冇得諗

效果如上，1:55開始

灌水會稀咗

擺個大桶現場收集。。。

但膠樽掉出去未必淋到落狗身

制高點似乎比較適合用水魔法，但命中頭頂，就未必有減低視野效果，其他效果仍有。
同一水平，水魔法有效範圍太短，施法者不太安全，有無方法增水魔法距離同時不減少命中率呢？

Exactly 水魔法樽頸位喺射程同命中率

橡筋炮台可能有效，雖然命中率都唔高，但可以數量搭救

開左蓋高處跌落地時會濺出黎

明白其實水彈真係好撚簡單邊個都溝到入到
漆彈就算唔用嚟掟popo，裝飾紅/藍店都得

推

根本水元素好易拎每個和理非拎小小已經好夠用

其實我覺得玩粗鹽水
係衣物入面乾左會起返粒
就可以內部進行攻擊

同埋中🐶定中🐶車會易啲？

好難有狗車乖乖地停低比你掉
如果係移動中嘅車倒不如搏下火魔法爆油缸

狗嘅話，水魔法>>>>>>>火

見過火魔法都無爆，所以諗緊水魔法會唔會減低到視野

顏料唔溝稀痴唔痴得實擋風玻璃？
水撥整唔走嘅話有用喎
佢走唔到，火魔攻擊更大

雙氧水+鹽+醋 = 生鏽水
裝修/飾用

真？掟人個袋爆到？

推啊!! 我覺得水魔法無咁危險
一般人都可以做
火魔法怕殃及池魚之餘都好怕手足受傷
真係一個都不能少

我覺得可以回收滅煙小隊果袋水
草船借箭 濃度夠高

要有投射器先發揮到威力

一人帶支塑膠彩再加水

或者乳膠漆入落水樽到帶出去

首先，一定要帶齊裝。每人自備彈藥一定唔夠，最理想係現場入彈。唔一定要自己帶曬，可以搵埋朋友每人帶幾件，氣泵、粉、水樽同盆，特別係盆。大家都無咩意識現在整水魔法，係樽入面溝會增加處理難度，啲塑膠彩漏出嚟滴咗落衫褲到好難洗，用返大盆同手套方便好多。

第二，改善弱點。水魔法有效射程太短，唔建議直接抌，下次可以試下拎制高點高空投擲、配搭彈弓使用或者使用其他派生技例如水霧甚至大水喉，無準備嘅情況下水魔法會因為嘅限制無咩出場機會。

第三，各位魔法師通常會帶就手嘢，但最後全部人都係帶麵粉、粟粉，反而無人帶塑膠彩、辣椒粉幫魔法加料。每人比少少創意，帶多少少嘢，其實就可以幫個魔法加多好多特效。唔好凈係拎食村，其他素材都好重要。

最後，整咗唔一定要自己用，未有心理準備都可以整完比前線用，所以人人都可以係水魔法師

聖水最難控制 難有容器 最易tk自己人 自已hi幾滴都收皮 所以難玩

點整？

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

星期日尖沙咀警署

仲有黑魔法架

但暫時我地嘅投射器都好粗糙
射程同準確度都有進步空間

講得好好咁多職業嚟講，結界師同水魔法師係門檻最低

只要大家一齊準備少少素材就多好多嘢玩

結界師又係無人玩 星期日發夢行咗幾個RB得一兩個玩鐵線同鎖 明明好耐之前已經講咗鐵線平過索帶又難拆好多

都係要宣傳多啲
太多人冇呢啲意識
每人帶啲鎖頭鐵線，經過就扣上去
10個人有帶 班狗就要拆10個鎖，
嗰到唔覺意可以買到一分鐘
其實和理非係好撚有用㗎
千祈唔好睇少自己嘅力量

薄d既好似得

聖水應該大量使用

有教學？